隨便連坐式封人地戶口你估班商家on9架咩

港共真係無腦
班有錢佬會點睇

真有錢果班錢一早已經放在外國啦

同強國冇分別 加速走資lu

強國一樣有外資wor

我諗而家銀行水浸根本唔志在個人存款

面子最重要

外資咪一樣係大陸做生意，扮睇唔到然後乖乖地悶聲發大財